( show blocked user - )

一人擺低一個你最憎既連登user

文學院毒男

Me: 書面語達人

三色貓。開台到依家都未高汁過一次都幾難得下

推

宇宙第一美人

肥絲大隻 屌你好撚煩

Ok...

肥絲老師評語

Pish

連登仔真善良

宇宙第一美

吾巧b10ck禾牙T_T

.....

越問越傷心

岩呀，所以我拒絕回覆了